點解啲高妹成日話冇人要 冇拖拍

因為你地唔肯同矮過自己嘅男仔拍拖呀 係咪

收嗲啦短人

高妹定義係幾多cm先

正解，佢哋真係要搵高過佢嘅男仔

我185冇拖拍

想招兵撚你啲毒撚咋

我係1米6高佬

巴打靚仔？

我甚麼都不是

有冇170以上嘅女仔

telegram
@kkvv4

利申:矮仔一名